keyboard求救

wasd同上下左右既detect調轉左

可以點搞

咩鍵盤都唔講唔怪得冇人覆
睇下有冇說明書/網上說明書
有某啲鍵盤有得㩒個Fn+(某個制)黎到swap上下左右同wasd 如果揾唔到說明書咁試下㩒實fn之後求其㩒 睇下會唔會調返轉